Créezune classe Eleve, qui contient a minima un nometun prenom. Un nouvel élève peut être créé soit sans nom et prenom, soit en renseignant les nom et prenomlors de la construction.Pour afficher les valeurs des propriétés de l’élève dans la console il fautcréerune méthodeafficheEleve() qui ne retourne rien